<a href="" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/1zlqagk.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
## Sérgio Araújo
Pedagogo, professor da Rede Pública Municipal de Salinas da Margarida, poeta e articulista. Casado com Regina, pai de Filipe e Taynã e avô de José e Melissa. Natural de Ibirataia-Ba e há mais de 20 anos salinense de coração.
<h2></h2>
<a href="https://www.facebook.com/sergioaraujofb" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/20js9wy.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://twitter.com/sergioaraujo" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/v7cqdx.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://plus.google.com/u/0/+S%C3%A9rgioAra%C3%BAjosalinas" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/n3azoy.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://www.linkedin.com/in/sergioaraujo709/" target="_blank"><img src="http://i64.tinypic.com/sy332v.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="http://palavras.digasalinas.com" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/kcm3ci.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://t.co/JDtIZSfA8D" target="_blank"><img src="http://i67.tinypic.com/2s1nmyr.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://keybase.io/verbis" target="_blank"><img src="http://i67.tinypic.com/2ag6835.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://hack.chat/?sergio" target="_blank"><img src="http://i64.tinypic.com/rj0dhf.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="http://educacaoecultura.digasalinas.com/" target="_blank"><img src="http://i67.tinypic.com/2vmwtnq.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://www.youtube.com/user/sergioaraujo1000/videos" target="_blank"><img src="http://i64.tinypic.com/2929pmp.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://scholar.google.com.br/citations?user=xD93mEEAAAAJ&hl=pt-BR" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/28s11u.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="https://www.flickr.com/photos/sergioaraujo709" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/ev6na1.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="http://bodegavirtual.tumblr.com/" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/14jvuyg.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a> <a href="mailto:sergioaraujo@vivaldi.net" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/vzvqyh.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
<h2></h2>
<p align="justify">Parou em plena avenida. À primeira vista, apenas podia distinguir três lumes que incidiam brancos. Mesmo que recortadas, essas pequenas e nervosas formas, fundiam-se num corpo ao fundo que se dissolvia, branqueado, branqueagudo sob um céu enegrecido em contraste com a luminosidade: como uma corexplosão no abismo, uma imagem ritmada, quase espasmocênica.
Pensou que podia voltar para casa e escrever sobre aquele gesto novo que nenhum ser humano ainda havia experimentado e que em seu íntimo, sabia que existia. Precisava apenas explorar as dobradiças.
Sim! Todo corpo é único e preciso, mas diverso no “eu” genérico que se submete a determinados signos universais.
Ah! Um gesto cerebral!
Como pode ser? - Pensou enquanto gesticulava ligeiramente. Codificar, Eis a solução!
Todo esse gestual concreto pode libertar, – pensou.
Não! Não é possível fazer-se claro aos cidadãos agônicos que em vão perambulam, reticentes em suas retículas ácidas, diagramadas, cada um ocupando o seu espaço programado.
Tentou ouvir sua própria voz, mais uma vez, para saber se ainda podia falar. Olhou em volta e prosseguiu vasculhando rostos, perfis, silhuetas, diodos e dióxidos.
Mas, Lentamente, como quem é absorvido pela falta de luz, escorregou como um relógio de Dali entre a multidão ácrata e continuou até dissolver-se completamente num ponto.
Codificado, mensurável, agora estava livre para continuar imune aos apelos de um sentimento humano. “Demasiadamente humano”.</p>
<h2></h2>
 <a href="https://form.jotformz.com/71205393189661" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/23mwi8.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
